是日風向 香港人，投票！

快啲去投票啦 我哋冇夠票呢回事嫁！